香港所有慶祝活動同大陸一樣！

圍大水碼 鐵馬 封路 佈防

入面高官慶祝 出面示威遊行衝突！